【俾狗圍】中大急需外交官

搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀

救人

校長出黎未

好撚似

搵外國既外交官過去救人呀

人道危機呀

推...冇人性

唔好嚇人啦

人道危機呀
人道危機呀
人道危機呀

圍魏救人

推！！

失守後一定會好多同學俾狗咬

一失守一定全拉有理冇理都照拉, 之後所有大學都會直入

推

中大失守就破窗效應任入㗎啦

暴大

拉晒所有中大同學 中大可以摺埋

救救中大

係咪應該要將戰場搬去中文 反包圍

校長死左去邊

推推推

同季小心

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Push

中大又燒自己做咩

一定有交流生係入面

塞撚緊車番唔到黎

外交官救自己人呀

1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

鬼佬呢

同學小心

#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

推呀!!!!!!!!!!!!!

push

急 幫中大學生

段皇爺係邊？救命呀

走去搞大學做乜鳩呀

推啊

其實做乜9
打仗攻城咩 做乜入大學

段崇智去左邊

暴大係香港最後一條防線

推呀

大學從來都是對抗極權o既戰壕

推
推
推

即刻大量 re tweet

圍攻大學係六四翻版

突顯個緊急性

段狗死左？

召集各國領事 留學學生有性命危險

校長呢

致全香港大專生：

暴大依家有事，我地要齊心攻入去支援
搵條安全路入，就算要徒步行山都要入到去增援！計劃好路線先，唔好死衝

暴大有事，下個到我地

Popo：哇，我咁撚大個仔都未入過大學，今次仲唔光宗耀祖

段校長呀你肯出黎未呀
又話唔會比黑警入中大校園？

校長唔係話過唔俾狗入? 24小時義務律師?

校長已經唔可靠

頭先明明見到話鄺仔過左去而家喺邊

段崇智人呢

屌垃撚圾

段狗去咗邊？

岩岩live係有

救人呀

快D剷上校長府邸漢園搵段祟智

校長死撚左去邊

你用錯sosad

咁多overseas, 搵個有passport 打電話去大使館

唔可以失守

段爸呢？

暴大生, 頂住呀

段狗呢

唔好去搵清潔姐姐d房搵化學武器

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

推啊 救人啊

救救救救人人人人人人

人呀！

清潔用品左溝右溝好危險

民主化必經路程

泛民

好多人吹捧嘅段狗呢？最需要你嗰陣去咗邊呀？

中大加油

屌你段爸呢

議員教授校長呢
要救人呀

推 連大學都搞 香港可以正式淪陷

中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

痴線架

果五個鬼佬f.a呢？

Push

Push

Push

范圍？

中大被狗入
好易變左打遊擊
班狗一定唔夠學生玩
地型 高位 突襲乜都輸哂
再者中大咁多化學品
又咁多高材生，真係以死相拼

救中大

校長去咗邊？

g phone 快啲去

哂氣啦
撚敢咩

中大拎外國護照嘅 教職員 交換生出動啦

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

pish

知唔知而家去左邊

光州事件 2.0
六四屠城 香港版

人地幾車咁入中大，班學生點夠頂，佢哋頂左成日㗎啦

入面外國手足call使館派人黎啦
理由唔多講
試咗先無壞 唔得咪煲大漠視本國公民生命

入面外國手足call使館派人黎啦
理由唔多講
試咗先無壞 唔得咪煲大漠視本國公民生命
入面外國手足call使館派人黎啦
理由唔多講
試咗先無壞 唔得咪煲大漠視本國公民生命

外交官

叫交換生搵領事館

頂住呀

大學搵律師緊急上訴please

D

屌你個校長呢

揾領事館呀

空投外國官員到各大學 係其一方法。。。

Push
今日中環都有外國人流晒血，好似暫時未見過d領事出嚟既

打比領事？講啲咩
victim of crime?

推啊屌

推！

crime
it's a fucking bloody massacre

變成nds大學

Push ar!!!

無野要傾

乜信支共，政府，黑警

傾咩，比人打啦，死黑警！